傳說中嘅終極一跌係咪準備來臨？

連登仔坐穩未

我要做富翁個鬍鬚億三日前好大聲提係熊市，彈咁高熊市反彈

知錯了 連登仔仲成日話佢濕鳩財演

麵神話死都唔賣
Strong hold

黎緊啦
欲插中共 必摧香港
欲毀香港 實爆恆指
欲隊恆指 必賣騰訊

結論

騰訊大跌 國家隊都無用

放生美股ok?

垃圾qq 仲係綠燈

急風之下 焉有完蛋

跌咁少，調整姐

估災?

納指啱啱先破一萬升災

講笑咩

唔撚對唔播，似大奇蹟日

搵唔到乜壞消息，就道期，亞股急跌，唔多對路

上個禮拜反彈根本係泡沫嚟 經濟從來未好返
仲要爆第二波肺炎 清倉等執平貨算

股樓匯一齊插先算係終極一跌

仲要計埋IFC/ICC排隊上天台條人龍

係時候開返張IFC List

收嗲燈少陣啦，比你燈完跌唔落我點平價打爆個倉呀

屌你呀 越追越跌輸死你呀

大升

3月尾建倉驚閪講緊美股

肥肥

多謝燈神 今晚必升

又準備爆升

別人恐懼我貪婪
準備全倉call

好難估

技術性調整，爺閪都要獲利回吐下啦

樓主真係驚個市唔跌

徵炒股高手入群

跌是正常

當連登仔睇跌既時候

牙Greg是對的
牛軍應當悔改

真 好多連燈仔hsi跌到21000嗰陣都係咁睇

聽日又升返架啦 正股驚閪

香港巴佬

等下先啦仲有2年

日經

J LAW VS 師傳

大家輸咗幾多

ifc揮手區

跌得個少少 有咩好驚？

美國先有第二坡疫情
歐洲亞洲香港一早已經受控 暫時真係搵唔到壞消息要大跌

你燈啲

c fu win

請參考4月1日
搏定唔搏